有冇人分享笑話

好耐未聽過笑話 想笑下

你咪就係個笑話

樓豬

全部p牌

五十步